唔關歌詞事

係佢把聲同首歌好好聽
我只有一句不後悔的成全啊！！！！

由隻眼個神睇到點變 之所以醜因為我死眼一生番就靚但好恐怖殺人犯眼神

哭哭喔

你千萬不要

我唔係車頭

嘰嘰嘰

Un咕咕嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰

嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰😂😂😂😂

嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰

嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰

嘰嘰嘰嘰嘰

嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰

嘰嘰嘰嘰嘰嘰

臭g哭哭喔

唔撚鐘意我啲歌咁你又繼續聽

好多野都係天生

好似你咁樣衰就係天生